［民間記者會］入境處關員爆料，衛生署因人道理由，放患者入港，讓自行到醫院求醫

全世界開直播由頭開始睇哂佢，DLLM

政府想社區大爆發，
刻意放患者黎社區傳染香港人

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

push

被攬炒

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

平時係由入境遣返中国，
今次就放行香港，
仲要冇人員運送，
對公共交通有極大影響

屌你老母

Push

關員罷工可唔可以變相封關?

操他妈比的！香港黑心黄尸医护称拒医大陆人，虽然我支持反修例，但大家都是中国人，相煎何太急！

「前線入境心聲 」衛生署、入境高層主動放支那帶菌者入香港

對佢哋人道即係對香港人唔人道
呢啲嘢係冇得大愛嘅

molamola

DKLM! 垃圾港共政府，網顧香港人安全

文宣

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

衛生署中肺炎死全家

a

左膠醫護難辭其咎

777正仆街

成個政府都垃圾

TUI

一定要處決班仆街狗官

真係屌

果d唔係醫護，係衛生署職員同高層做

人道立場唔係咁解 香港政府到ngo根本on99

同黑警帶帶菌者去醫院一樣咁撚仆街
醫護罷工等班仆街自己受返

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

air push

pish

推

屌垃圾政府

個隔離營都無用過

咁9柒人道就接返自己屋企住我屌你老母

咁理工果陣點解冇人講因人道理由放first aid 入去?
雙重標準到呢

放佢入黎已經on9
仲要叫佢自行去醫院？
佢香港一日遊完先黎去醫院，都幾萬人奶野

dllm

人道毀滅啦

到時可能由黑警做

真心任人魚肉香港人

up

仆街支共正苦

緊急國際戰線：唔封關證明冇自治，要求美國制裁

去美國國會議員、國務院的twitter留言，話港府不對中國封關，足以證明香港係完全冇自治，咁美國應該要取消對香港的優待。亦希望我要攬炒、大專遊說團、眾志gphone等快快幫拖。

記住要講：香港不對中國封關，死的，不只是香港人，還會是全世界。

賤婦又然

理大中大戰唔用人道理由放人走
而家用人道理由放人入黎

政府根本冇當過香港人係人
支那人先係人

極權政府學人講人道

.

謀財害命

ho lun pk!!!!!!!!!

入境職員報料撮要：現時的入境程序是衛生署接收健康申報表，入境職員在正常情形下無法得知其健康情況。更何況關口指引極簡單，只是口頭詢問有否到過湖北地區，根本無法分辨入境人士有否到過有關地區。 同時，衛生署會繞過入境，帶病人到關口附近（圖示位置）作進一步檢查，而入境職員則不會得知有關人士情況（問題：透明度極低）即代表入境同事可能已經接觸過有發燒/有病徵病患，但衛生署會決定放行至社區，對公眾以及入境同事均非常危險。

樓主可唔可以幫手pin #144

垃圾衛生署

可以幫手pin嗎 我地民記有更新

pined

果啲唔撚係人呀屌支那人沒有一個是無辜的.jpg

Thx 手足

入境手足要自救，自行封關。

封關，否則三罷

香港政府講人道立場

真正淋病港英餘孽大攬炒，
手足準備有口罩有閪屌嘅日子啦